8plus換電定換新機好？

利申想要11多過12
Btw 11 pro max係咪無左啦？

街貨大把

換12

black friday pixel 4a5g

其實11 同12 係差啲咩

我都想換
不過已唔值$ 8plus

啱呀
Ching想換咩機

未諗到

加一
想換但諗唔到

8 plus撚表示新機一日冇touch id 都唔換機
如果出大mon se2就考慮下換

畀$380換電啦，戴口罩用唔到faceid真係晒9氣

去官方換電係咪要放部機幾日？

11pro減到幾錢？

正常放低1-2個鐘就拎得
果時加價前幾億人去換 就要放過夜

上個月去一個鐘都唔洗就有得拎，你上網約定時間啦

可能出iphone12，始終係5G機

都係
不過聽人講有時戴口罩都read到樣
不過多數唔得

換電啦

假㗎

8plus 除咗相機同touch ID -> FaceID, 諗唔到使用上有咩分別。影相又唔使高要求，Touch ID 同Face ID 對我分唔又唔大，粒U 我又唔打大食game, 都夠用。完全俾唔到原因我換

糾結緊